有冇人有玩paladins?

Steam既其中一款game
類似（山寨）overwatch
勝在免費好玩易上手
最中意用pip幫人補血
有冇大大有心得交流下

其實有post開過
我有玩 啱啱俾人雷到鑽石跌返落platinum

Btw pip狗也不屌

識玩可以好勁😂 不過我唔識

Nice

有冇人玩緊？！

可能香港真係少人玩

平時想玩閒閒地都要等2分鐘以上先儲夠10個人